700破頂，點解氣紛冇當年咁勁。

返工正on9，正股係傻仔

大家信念不足，要再升多二三十蚊等大家相信升係事實

當年笑700個d死哂

498.00就黎爆炸

因為只係牛一

700會唔會升到700